大家可唔可以入黎傾下計

同男朋友嘈完交 心情好低落

冇女朋友呀！！！

做咩嘈交

搵人傾計去第到啦 連登得狗公架咋
點解我知？因為我都係

姑娘
此處就只有一眾登徒子
你在此得到嘅就有迎合同埋離間嘅說話
半句都不可當真
我勸你都係盡早休息就寢啦

啱啱吵完+1

依家先明咩叫有得嘈好過冇得嘈

男朋友好唔滿意我唔接受批評 屋企人都有咁話過我 但其實有時我真係明白 只係明白自己唔好但個下好無助唔知點好就喊(我內裏好易喊好軟弱同平時對住其他人嘻嘻哈哈唔同) 然後就鬧我 我會覺得大家都唔明白我 就算講出黎都只會話我姐係唔接受批評

大家明唔明連另一半都會話你呢樣野 然後當你面對同樣指控 你無處倚靠 只能夠上 呻.....

好難得係呢啲po見到呢啲清泉留言
謝了巴打

咩事嘈

下個會更好

互相講咗啲說話得罪對方

你仲嬲緊佢？ 可能你女朋友一時之氣講出口
你女朋友可能都好內疚但唔想開口先

唔可以

冇講嘢啦佢瞓咗，又唔知冷戰到幾時

聽朝買個早餐衝上去就乜都得啦

已經過咗會做呢啲嘢嘅階段

好羨慕你哋仲會諗住咁做

一齊咗幾耐

兩年幾，其實唔算耐

如果樓主同男朋友仲會做呢啲嘢其實好sweet，一時嘅爭執都唔算係咩大事

幾好都冇用

點解唔咁做？做左都冇用？我三年幾

以前會做，對方唔識欣賞呢一類舉動，所以慢慢唔做

我明
或者你唔係真係唔接受
但你當刻果個心理/情緒狀態未 ready 好
其實係解決問題之前
先要處理好情緒

情緒不對，其實講咩都無用